我係前喜茶員工

小弟上個月打算入喜茶播獨
可能你會覺得我對牛彈琴
但我都想一試
可能你又會覺得我幫支拿人打工
但我都係入去hea99等放工
目的都係想播獨
入左去做之後
同左幾個大學生傾開時事
縱使未可以話係政治啟蒙
但成功令兩個hku學生開始留意政治

返左一個月
一個經理/副經理唔妥我
同佢嘈大交 之後無做
佢本來話7號出糧
結果到依家都未撚出糧
可能係想玩鳩我
屌你老母喜茶 野飲又難飲
幫襯佢正傻閪

1999

Sor9

我和你吻別～～～

jm9 直接去奴工處啦

肉鳩酸

報奴工問佢報上名來
唔處理會call 傳媒

拖咗幾耐

on9

on8

俾多d對話睇下

無晒 佢只係話會跟進

根據樓主同hr嘅對話，已經知道點解樓主會比人炒

點解？

樓主講野咁冇分寸人地hr態度都幾好嘅
點知樓主走去屌鳩人地

如果真係唔出糧，不如直接勞工處見啦
而唔係嘈鳩個hr

快啲告鳩我😆

On9

善用敵人資源，學梁振英

出糧係由hr負責 佢遲出糧
我嘈鳩佢係我問題？
巴打你都幾好笑

G持樓主

道德上冇
但幫唔到件事

樓主第一時間無走上去勞工處已經好好
老奉要比你拖糧架?

岩岩打撚左去投訴

所以咁就要比你地批評？

奴工處啦

岩岩打左

而家樓主畀人拖糧，反而係樓主唔啱？

係
你當哩到咩地方

老老豆豆
拖我糧
食住個勢有位入鳩中資企業

樓主貼d j圖過佢

之前我間公司又係想玩我. 玩拖糧. 話過幾日.
離職第7日即上勞工處.
我離開咗勞工處唔夠半個鐘, 公司個仆街即刻死晒狗咁打電話俾我.

比人拖糧仲要比乜撚野好態度啊撚樣

無分寸？佢係老豆定老母啊
拖糧仲要講分寸

關港獨咩事
係whatsapp 爆粗就會驚你？

打大陸閪工抵喇！！！

乜撚野地方咁撚巴閉啊
終審法院啊

訓醒未

打左比勞工處先啦，8號唔出已經犯法架喇

你講乜春

你第一段可以係完全鳩噏
定係打完大陸閪工想搵連登仔幫你追糧又驚俾人屌呀？

你訓醒未？

因為樓主知道唔咁講就會比連登仔屌佢做喜茶

唔信就算鳩數喇
我講緊告鳩中資企業為主啊傻閪

懷疑樓主明明本身鐘意飲喜茶先入去做
比人炒先鳩 up 入喜茶做播毒
唔係唔敢 post上連登

噉先係做實事 叻仔

講自己觀感嘅地方

所以我順手係連登播埋獨？

咁人地都可以屌柒你姐

互屌未見過

你幾號QUIT先

去喜茶做播毒

3月26

咁樣留RECORD 講告鳩你你都小心佢搞鳩你

乜撚野叫播獨

26quit宜家都未出糧犯晒法啦，咁都唔報奴工署，仲話想啟蒙人

佢即日已讀不回你果日
都唔駛同佢好聲好氣啦
直接報勞工咪得 講多都曬口水

勞工處啦，屌佢攞彩

都話打撚左去投訴咯

我都係咁諗
講到好偉大咁入大陸公司“啟蒙”其他人
分分鐘實情係俾人炒左之後拖糧
想擺上網同人講又驚連登仔屌番佢
老作個藉口解釋自己點解做喜茶

樓主好撚蠢

乜撚

打頭幾段引人同情 扮撚哂野

睇樓主講野膠味好撚濃 都係睇定d先

咁都叫引人同情

勞記幫到你

上連登揾存在感

有冇人推上報？今次真係好大件事

樓主表示得幾幼稚

Sor for 1999

我都係咁 樓主比人拖糧想上網搵人幫拖

但驚講出黎做喜茶實比人屌到反艇

就作個on9藉口 入喜茶播獨當人傻嘅咩

喜茶明恰本土派wo

樓主勞工處落案啦

你覺得港共做野？

好少聽到報勞工署無用
除非係無約又無明確文字上協議
如果報完勞工署都無用可以報下蘋果
用輿論壓力迫使勞工署做野

搵勞工處

屌你老母做乜鳩

人哋拖糧係咪要唔該前唔該後？
定係跪求你快啲出糧？

拖糧係犯法，報勞工處實有用，可以告鳩佢

on撚9 咩叫冇分寸
大家咁高咁大 你做開狗就要人跟你？

咩係「播毒」？
大陸仔扮香港人？

遲出糧其實好常見

樓主1999
好撚7 又要做喜茶 畀人炒咗就作個理由上連登r存在感

返份垃圾工都令同事神憎鬼厭
仲要咁嘅閪態度
俾我係經理都玩鳩你啦
快撚啲告，告到佢坐監破產，唔告正閪仔

以為有嘢爆，開得po都講下杯茶點沖啦

上東張啦

無撚腦

你都幾窮，巴打

agger 勁撚弱智

問啲糧幾時出同返工態度唔成正比 唔好衝出黎其實講粗口已經好仁慈 係我就直接去勞工處告鳩喜茶

快d報啦，告佢

屌佢老母 唔出糧都要態度好？？

果個on9 小學雞未打過工
拖糧犯法都唔知

班連登仔未打過工 原諒下

Facebook 搵「勞工組」

Post上黎有撚用咩 send比蘋果 同奴工署通好過啦

勞工處點講？

根據僱傭條例第23條，“工資在工資期最後一天完結時即到期支付，須在切實可行範圍內盡快支付，但在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天支付。”

民事追討：根據第25A(1)條，“如任何工資或第25(2)(a)條所提述的任何款項由其根據第23、24及25條變為到期支付當日起計的7天內仍未獲支付，則僱主須按第(2)款所指明的利率就尚未清付的工資款額或款項支付利息，利息自該等工資或款項變為到期支付的日期起計算，直至實際支付工資或款項的日期為止。”

刑事追討：根據第63C條，“任何僱主如故意及無合理辯解而違反第23、24或25條的規定，即屬犯罪，可處罰款$350,000及監禁3年。”

如果過咗工資期7天，告得

告鳩佢老母臭西喜茶啦
個hr都可以準備含撚

試下先搵奴工處報咗案 再上連登開psot啦好嗎

播獨係乜撚嘢term

報咗勞工署未？
咁撚串仲要笑笑口嘅死人emoji

佢地飲閪茶飲到壞腦

認真 樓主幾型

喜茶HR有問題，經理都有問題，走得快好世界！拖糧係喜茶特色

hr 用 WhatsApp 搵。。。

大把公司都係架啦

屌你老母，啟蒙人？
你真係蠢，唔係扮架喎！
諗撚住咁樣講可以瞞天過海呀？

多女做？

咁大間公司 少少錢都拖

拖人糧堅仆街

支那人種「和諧」兩字真係入哂血
俾人恰都要和諧，真係on99

俾人拖糧想連登仔幫拖
即刻話自己入去播獨又話有位入中資企業
好肉酸

好撚on9

咁你講呢句對件事有咩幫助？

拖糧就去勞工處，成隻低能小學雞咁告鳩我呀告鳩我呀

我對件事冇因果責任

屌人兩句洗死？犯法邊個大鑊d啊傻仔
又係呢種 講粗口 嚴重過 犯法 既論調
屌佢老尾偷野啊
哦 你講粗口 你死啦

on9 仔

港豬咪又係照去飲

Pt幾錢一個鐘？

仲要hku學生
咁節惰呀港大

出糧係會計喎 hr跟你有冇返齊工咋嘛

咩係播獨

你係唔係飲屎水飲懵你呀

幾好笑

好撚肉酸
第一段假撚到仆街
2個hku學生開始關心政治

第一段係咩事入喜茶播獨
簡直係香港民主第一鬥士

播你老母閪咩

樓主有無中三學歷？

係啦...最好麥都唔理....等運到，
人地俾機會你學野...D時間車費唔好要理啦...
當無左件事，咪解決左件事囉...

有無嘢爆？

你再唔出糧我會吿鳩你

你講播獨 其實係咪唔想比連登屌你做喜茶

戇鳩仔，難得入去做，將佢D糖漿，芝士漿，果漿 d 成份影出嚟，爆佢大鑊啦播獨播乜撚，支閪公司播乜鳩都無柒用

勞工處

On9拖糧唔屌唔通多謝佢呀？
做開奴隸？

On9仔

支那公司係咁㗎喇

聖誕有無人可以聽我訴苦

好難怪經理唔妥你既
睇下醫生先返工啦
樓主呢種態度同處理手法唔好講播獨啦，同人相處都好有問題

你係可以告鳩佢亦都應該告鳩佢
但你果句告鳩你真係好on9 又俾唔到壓力人 個hr 當你on9 仔咋

有咩問題情緒病發提出收工都唔得?
定你奴性重成咁

你自己諗下樓主現階段適唔適合返工先啦
樓主重要做喜茶呢d 突然少一個人間鋪可以點 俾你做經理你會點處理？
叫佢睇左醫生先返工就奴性重咩 夾硬返工你就真係有奴性啦

經理冇責任執你手尾架喎
你報更報左左果日返，經理都預你做到完
你自己做唔完中途情緒病發要走係你私人理由，經理放你走已經係仁慈

你係經理

第一段戴晒頭盔笑撚死我

佢啲嘢有冇毒先，爆嚟聽吓啦

樓主咁有禮貌
人地憑實力拖你既糧點解要俾？

痴線 有突發事個人唔舒服 早走都唔撚得？

得，但你有精神病既就唔好做咁高壓既工啦
又要人執手尾又要令自己辛苦
為乜

有一次就會有第二次
到時下下都情緒病發要求早走又算唔算係突發事呀？
唔係一句有事就大晒架
好心樓主諗清楚自己適合返咩工啦
做你同事冇病都畀你搞到有情緒病呀

中資公司不意外

正解係，樓主俾喜茶拖糧，放上連登公審。
但怕俾連登仔話去喜茶做係親中，所以話係入去播獨

兩家茶禮唔易食架

離左職又比人拖糧, 仲要好聲好氣同你慢慢傾呀
唔屌柒老母已經好撚冷靜啦
上面話樓主唔啱果啲係咪一出世就冇撚左個腦?

因為個個hr都係打工仔唔係老細

睇你用咩角度睇

當你返工你老細拖人數 人地上黎追數但屌你老母

你都會諗我知你慘 但屌我有咩用我都係打份工

留名睇炒車
樓主求其搵個fd嘅電話扮喜茶HR都得啦
樓主上面又証明唔到真係員工

樓主假膠 乜撚野打左去勞工處投訴
家下喜茶係under勞工處？
講野十足十讀唔成書 On99聲大大冇貨賣個d死𡃁仔

又炒乜撚野車呀

屌 樓主係on9仔
但俾人拖糧去勞工處又有哂咩問題呀
呢個post 咩事呀

樓主好假膠feel
樓上問d野點沖都答唔出